# Python 기초: 파일 입출력, 데이터 다루기

다음 문제를 읽고 <code>large_bike.csv</code>를 다루는 프로그램을 만들어봅니다.

## 문제

large_bike.csv파일은 자전거 이용 기록을 나타내는 파일입니다. 이 기록은 시간순으로 되어있지 않
고, 무작위로 섞여있습니다. 각 필드 정보는 다음을 확인하세요.

**Numpy, Pandas** 등의 데이터 처리 관련 외부 라이브러리를 사용하지 않고 문제를 해결하세요!

### Fields

- datetime: 날짜와 시간
- season: 계절 (1: 봄, 2: 여름, 3: 가을, 4: 겨울)
- holiday: 휴일 여부 (0: 평일, 1: 휴일)
- workingday: 영업 여부 (0: 비영업, 1: 영업)
- weather: 날씨 (1: 맑음, 2: 흐림, 3: 눈,비 4: 폭우,천둥번개)
- temp: 기온
- atemp: 체감온도
- humidity: 상대습도
- windspeed: 바람 속도
- casual: 자전거 대여 수(일일권)
- registered: 자전거 대여 수(정기권)
- count: 자전거 전체 대여 수
- location: 지역

### Goal

다음 조건을 만족하는 프로그램을 작성하여 제출하세요.

1. 사용자로부터 입력 받기: 입력을 받는 방식은 다음의 둘 중 하나입니다.
    - <code>busan 2011-01-01</code> : 띄어쓰기로 구분된 지역과 날짜 
    - <code>busan</code> : 지역명만
1. 지역만 입력했을 경우 그 지역의 이용자 정보를 날짜별로 일일권 수, 정기권 수를 출력합니다.
```bash
# 예 (데이터도 예시로 주어진 데이터와 다름)
Input: busan # busan 입력
# 출력
2011-01-01: casual: 100, registered:200
2011-01-02: casual: 50, registered:10
2011-01-03: casual: 15, registered:500
2012-12-31: casual: 10, registered:123
...
```
1. 지역과 날짜를 입력했을 경우 그 날짜의 다른 지역 대비 일일권 수, 정기권 수의 차이를 출력합니다.
```bash
# 예 (데이터도 예시로 주어진 데이터와 다름)
Input: busan 2011-01-01
# 출력
Incheon 대비: casual: 100, registered: -200
seoul 대비: casual: 500, registered: 300
...
```

### Input and Output
입력: 표준입력(Standard Input)으로 키워드를 입력합니다. 표준 입력은 input함수를 사용하여 받습니다.
출력: 위의 각 예시를 참고

### Grading
채점기준 (100점 만점)

1. 제출 점수: 10점
2. 에러 없이 실행 될 경우: 10점
3. 지역을 입력했을 때 정상 동작하는 경우: 40점
4. 지역과 날짜를 입력했을 때 정상 동작하는 경우: 30점
5. 지역을 입력했을 때 날짜가 정렬되서 출력되는 경우: 10점
6. 입력값에 잘못된 지역이나 잘못된 날짜가 들어오는 경우에 프로그램 종료 (프로그램 종료에는 quit() 함수를 사용할 수 있습니다)


### Hint
입력받은 문자열이 '지역과 날짜'인지 '지역'인지 확인하는 방법은 입력값을 ' '로 split한 결과값의
길이(len함수)를 활용하여 알 수 있습니다.